唔知係耳機定我問題

我用緊隻sennheiser momentum true wireless
但係右邊 每次塞入D果陣就會變到好細聲/幾乎無聲
唔知係我問題 定係 耳機問題
左邊又唔會

左右交換戴有冇問題?

耳水唔平衡？

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

等陣試下 不過交換戴 唔岩耳型未必塞到感入

ching 試完都係同一邊嘅耳機出事
係咪應該去保養

未過保當然係拎去整

原來唔係無聲 只係變到好細聲
我個FD就話可能係塞得入之後
個耳膠口合埋左先感
但係我又得一邊有呢個問題 另一邊無
如果真係耳膠口合埋左先感
感應該兩邊都有呢個問題啊?
所以睇下ching有咩意見